誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係美國佬舉乜撚美國旗
鬼佬見到只會反感
英國旗仲有得拗吓

咪撚信共諜陳雲
出屎穚玩爛件事

CLS

已封鎖會員 閔政浩

你咪封鎖囉 弱智

-o-o

美國國旗係民主自由嘅象徵

我知你曲
香港真係好多哩的on9
做任何野都驚比人入位 唸藉口
咁點會有進步